有冇人買左小明方皓玟隻水晶膠～

買左隻懲罰佢啦
我愛小明

仲有冇人買呢

改買tl大碟

好貴 ,諗住買普通版算，
黑膠要點保養，好似會發霉
又冇黑膠機

已買普通版 前幾日見到HKTVmall 有黑膠機賣$500順便買埋

你就好屋企冇咁大地方買

放地下

啱啱都買咗黑膠版，但特別版個封面好靚
但已經賣晒

屌 我想買黑膠碟機

黑膠機聽同手機聽好似分別唔大，應該係我部黑膠機廢同埋隻耳仔有問題

唔好意思 借一借位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

你部500$機係咪連埋喇叭果啲

係呀

你預咗真係純粹俾你播黑膠碟而唔係聽音質 不過要另駁喇叭真係無位

好彩我都唔係幾注重音質，有聲就算